香港現時情況係..

有口皆碑
有口皆悲

投投投 投你老母咩

屌屌屌 屌你老母陳庭佳咩

今日到處炒人, 有口皆悲

手停口停戶口又停, 有口皆悲